有冇人知陳浩南發生咩事

柒撚到on9呢條友2021仲扮古惑仔

Who

最緊要好食啫，同埋話晒都係港漫夠本土呀，就噉開間舖都要畀人屌

我講緊條友扮鄭伊健

咁個漫畫係咁架嘛

大把人呢個髮型啦，又唔係得鄭伊健先可以有。好啦剃光頭啦，分分鐘又畀人話係扮張衛健

以前日本夠大把女仔模仿安室奈美惠囉

樓主會唔會係借刀

好似d人cosplay日漫咁啫

條友支那人用抖音

食過 好難食

有咩嘢問題

抖音有冇問題呀屌你老母

好有90年代feel

我屌你條女，屌埋你個女，係唔屌你老母

屌你老母呀支那狗，幫習近平奶鞋底啦

但係你既重點放響人地2021年仲扮緊陳浩南呀嘛屌你老母

咁佢用抖音，你反唔反佢呀？

反
但係一事還一事
你都仲未答人 扮陳浩南有咩問題

柒！咁你仲唔屌佢

有陣老mk 柒味

吸大陸錢，香港人為次

其實係屌樓主之前有幾多人入過去facebook睇過條片